一出好戲

一出好戲，可惜做過左頭

818大遊行，環時出來讚理性，五毛又轉風向。今日朝早林鄭出來講，只要局勢平靜就開始調查黑警。
斬人的事，警察到場hea做，唔睇CCTV都可以下午拉到人
虐待老人更加即刻有回應，高調處理兩個散仔（6月份的事，有無咁橋今日先爆；之前高佬又一直收收埋埋無聲氣）

不言而喻：就係你班勇武特登搞亂局勢，令警察無辦法做事；而家乖乖地咪幾好，政府即刻就回應民意

各位睇路

含撚啦你班狗

傻仔先會咁諗
6月投訴
要議員, 搵到真實証據先肯做野同回應
曝光咗就要做, 無曝光就繼續唔做野,
係人都知, 俾人發現咗先推兩個散仔CONDOM出黎啦

Push

今次係證明警狗冇撚用要市民自己查，同埋投訴警察課冇撚用

而家分分鍾係醫管局夾埋係呢個時候爆轉移視線同時扮有做嘢

將軍澳咁岩出事班狗hea做，到班狗官起身覺得可以放埋落劇本先至拉人

唔好比佢帶風向，呢2個月嚟警暴同鄉黑警合作先係重點，唔係放棄義士，唔係無視受傷同路人，而係你唔推冧個制度你圍狗屋圍屌警狗都係冇撚用

無錯，所以希望大家可以睇到依點

如有不確，請指正

612
721
728
811

推推推推推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

冇勇武 612送左中啦
仲有 唔好再分勇武同和理非

我意思就係要大家小心呢個風向

我地自己唔分，但對家就想搞分化

拗腕柏林呢？
爆頭警司呢？
爆牙便衣呢？
爆眼警渣呢？

所以大家要小心，風大

真係會有呢啲傻仔架

咁都叫回應民意
Btw 齣

Noted with thanks